Čau Sin, jak se máš? Ja se mám fine. My s manželka bidlime v velkouy byt, v hotele "Fortuna West". V Praze je dobra počasi. V Praze je řeka Vltava. My někdy jedeme na lody. Bydlime v Praha 6. Škola je daleko. Je to četřeset minut tramvají. Dopoledne jsueme o vikendu v žamekha je staré město. Jsme rády, že jsme tady.
